有無人覺得d 救護佬好mk

你救人咪救囉，你架車洗乜咁b bu b bu 咁大聲話俾人知姐
嘈住晒我睇tvb

覺唔覺d黑警好狗公